咁多區差佬，我法國元朗區黑差特別癲狂。

因為元朗區個亞頭都係癲囉

或者蒙面下既佢係鄉黑呢...

你元朗國個班係唔同d既

可能喺其他區調派過去
有次朝早行過青衣狗屋
有架旅遊巴落咗成車狗連gear
應該之前一晚出動，之後返歸

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

本身就係黑社會